[一人一個]唔知你地嘅奢侈名牌名又係點呢？

泰利·路易威登

見到太多會員嘅名實在係太有創意 召集！

eg. 火雞·香奈兒

下？

ralph lauren 賣衫黎講

屌你。老豆縮埋一舊

有冇人可以翻譯一下？

？？